慢必=沙拿，郭偉件=拉莫斯［憤怒emoji]

出晒超技術😡

前面個段拉住拉莫斯唔 post？

唔計

本來反痢
俾樓主講完變咗撐沙拿

正常人都一定係撐沙拿啦

真

Real

咪借d意屈拉莫斯

佢係矛

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(會員#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?